ios 10.2 iphone6s用家入

真心想問 升左之後用電量有冇改善
同埋係咪得我一個部相機有時會虧左要swap去video再swap去photo先正常番？

勇士

相機問題 我ios10.1.x 已經係咁 呢幾日出現
ip6s plus
所以今日up左10.2

試下有無好d

wifi仲係成日死

好似電量好左好多，wifi 好似冇假死！

利申：只用左 10 小時 ， 有待詳測 ！

有無多啲人講下ip 6s 升iOS掂唔掂
唔敢升

Whatsapp成日睇唔到某啲icon

已升，藍芽好似無delay

6s電量好似用電快左 但唔知係咪indexing

升左，暫時都幾穩定